死黑警向記者放催淚彈

What?真唔真？

fact check咗先啦屌

我睇緊live

蘋果話唔係

仆街

佢地大撚獲喇

應該唔係催淚彈

基本上前面全部都係記者，示威者隔成百幾米

屌你催淚彈都唔撚係咁
班狗向煙仔餅倒水喎
睇多幾個台啦

now話係煙餅

出埋畜龍 屌佢老母 傻撚左呀

頭先32台見到，一班記者圍住嗰催淚彈，又唔見有示威者係附近，我中意為，只係見到d煙係咁冒出黎，我仲以為係度燒街衣。

自己人掉定警方掉呀

其實冇後果

煙餅黎 唔好亂U

fact checked

睇緊live, 現場記者圍住影, 無不適反應,
唔似催淚彈,
唔好亂講住先唔該。

弱弱一問
煙餅咩嚟？咩作用？

班記者圍住影

32台live fact checked

燒衣

2149 信德中心往西港城天橋有警趕人 不可經此逃生 RTHK 報道

係咪cctvb又要片交功課啊

【2154】中區警署外防暴警察及速龍小隊突然向記者推進幾十米，混亂中有記者跌倒。

蘋果話係示威者掟出嚟唔係警方

睇緊live 聽唔聽到警察用哨子比訊號

拍戲用，點著就得，又平又大煙

明明前面得堆記者 唔知佢地興奮黎做咩
仲要3 2 1 衝
係咪開閘放狗？

你隻貓好得意

唔係催淚彈來
係D記者仲圍到埋去?

今日已超額完成
快撤吧
唔想見到有人受傷
香港記者真係好勇

法式自爆

作都作好D 當人冇睇直播

正經post 唔推
幾條友係到開埋呢d post做咩....
又話催淚彈又布袋彈 想嚇人呀?

煙餅

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】

如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。

耶穌愛你！自己小心，Stay safe & be water~

循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號

歡迎任何人士進入！！

推

法式

黃背心?

冇獲

唔洗怕醜,照講係警犬擲

Be water

Push

驚撚咩

唔係催淚彈黎
好似係示威者擲嘅煙餅

屌你地啦

明明你地勇武整

勇武白色恐怖

轉頭又入9 D警察

放左催淚彈

Tvb live 都中左

班狗係咁用燈射鏡頭

記者係前排食曬

灣仔有循道衛理香港堂、聖母聖衣堂

射左啦 德輔道西

check你老母，睇住live聽到好多下爆破聲，蘋果個記者係咁咳

有13架狗車係灣仔去緊中環方向

宜家緊係有啦
講緊頭先呀